(續) 依對情侶mmm1122好撚嘔心6

(續) 依對情侶好撚嘔心5

(續) 依對情侶好撚嘔心4

(續) 依對情侶好撚嘔心3

(續) 依對情侶好撚嘔心2

(續) 依對情侶好撚嘔心

新po留名

老泥m 你啲生活完全冇定時既作息時間
下下差唔多天光先訓
夠膽死話近排病左先識早訓
真係痴撚線

個頭嗌病 轉個頭食垃圾部隊鍋
如果你真係冇左bb
係個bb可憐 唔係你可憐
咁撚冇營養

成個人依然一事無成
個倪老公番一放二
都成日叫春 真係成個人都好撚成問題

算啦偽生偽太 你地講足一世大話充足一世大頭鬼都好 咪搞著細路哥啦

開到6

佢之前咁講即係想有小朋友喎
老泥m自己都未照顧好 點照顧小朋友
乜撚野緊張大師
日日煮垃圾比個仔食

留名

偽生終於同佢出街

唔好話我唔陪老泥m, 影埋相比你地睇

佢老公都係為宿舍先結婚，點會肯同佢生仔

吉穿套套都冇用
先生即刻唔返屋企激到你小產

有無圖 無follow 偽生

偽生可能出面已經生咗幾件

返一放二嘅偽生
終於抽到時間陪下長期叫春嘅老婆

唔該哂
一陣離婚 收返宿舍

無左bb?

會跟佢一世

真係少出po好多 平時story多到

想我地丟淡左件事放過佢 之後又復活嫁啦

收皮啦佢

跟本就冇擁有過
佢每隔一排就會扮有b
佢係咪痴左線

又係呢對鞋

番迪士尼見過佢，同行有成七八個人，最嘈係佢

對難一定好撚臭 日著夜著 仲要係淘寶假貨

唔好蝕

真係深潛呀今次 竟然幾日冇up story
個po都冇野好講

岩岩story有叫春啊，佢個偽老公又扔低佢偷食啦

明知個個食佢花生笑佢
都仲po咁多野出黎
哈哈哈哈哈哈哈哈哈

好慘

其實係咪精神分裂
一時又話先生好好，一時又話自己一個好孤獨
究竟邊一個先係真

真係精神分裂

好不安 做咩姐佢

又有左啊

條女真係好痴線

有無偽生以前偷食個d料
想聽下
好耐以前睇xanga仲以為佢地好sweet

我都想知

真係潛晒水喎，
唔通真係有左

睇一次見佢潛咁耐

轉個頭又出post講 instagram很久不見

佢唔生仔點繼續經營佢個ig事業啊
以前啲人就話想睇佢點由青梅竹馬情侶去到結婚 而家啲人繼續follow係想睇下佢個”幸福‘’新婚生活係點 但繼續落去啲人發現佢飯又唔識煮又日日留係屋企叫春就冇人想再睇佢架啦
但如果佢生仔 就可以分享下佢做大肚歷程 再拍孕婦美美的照等呃下細路女like
等個仔出世再好似亞歷山大老母咁推埋個仔拍美美的母子照 啲人又會因為佢個仔同佢幸福家庭生活繼續俾like ig事業繼續發展落去

係咪想洗底呀？
有無人一齊幫幫手整合一下佢既柒野
等到7就美美的展現在大家眼前

如果將佢同亞歷山大老母比較
mmm真係可以完美地收皮
雖然亞歷山大老母成撚日放兩個仔上網呃Like
無可否認佢都做到一個稱職嘅老母

老泥m而家連稱職嘅老婆都做唔到
唔敢想像佢做左老母後煮d乜俾個小朋友食
日日都出街食cafe或煮所謂嘅生菜蛋花湯
我係佢個小朋友，我食奶食到死嗰日算

其實佢老母係開頭做衰左
我覺得佢教亞歷山大教得幾好
同而家班港孩無得比

好難想像佢老公對住飛機場都射到

你地加密左人地睇唔到
偷偷地話你知
我地笑緊你30歲人冇收入
做咩唔cap圖上ig反駁我地姐
係唔係好驚d fans搵到呢個post 知道左你地d柒野
咁樣唔得ga wor 你咁谷氣對個bb唔好ga
忍得咁辛苦 真係唔好意思

講緊事實所以唔敢反駁我地
好慘

lm

有左都可以假咁癲
布甸9

之前一日出幾個post
呢半個月做咩啊

深潛左冇得再收試用冇得話感恩收咁多禮物
又唔可以再去event扮細膽唔敢識人
更加唔可以再post啲扮恩愛美美的合照
而且唔可以再呃fans「扮」分享美容心得

就算你出自真心都好
你以前做過既野太衰
冇人再信你架啦

又真係好耐冇收過唇膏啦喎

老泥玩深潛
反而偽生update得密咗
今日仲有佢剪好條片，不過share唔到上黎

乜撚野caption黎 佢打完唔覺得嘔心架咩
又擘大對腳咁 係咪有咩暗示？

老泥m都唔識英文
偽老公打畀邊個睇？
Btw 偽老公得一隻arm

男人老狗自稱寶寶廚房
Protein唔識串就打番中文啦柒頭

呢D餸賣相唔好

對比老泥m啲暗黑料理超哂班啦

狗糧都吸引過佢地煮/食開d垃圾

Saw x 巫婆 x 人妖樣
再加埋把老牛聲呻吟
偽生射得出係好野

總結 老泥m用偽生ig
所以深潛

無味意粉

乾爭爭既意粉

word有underline

btw 意粉冇汁點食？

好心佢set iphone個個校正啦

柒撚到

中三都識串protein 啦

唔串 egg white matter咪算好lo

真係有咗呀？

搞依搞路如果唔係既話佢地都幾得閒
落足心機扮有左點知原來唔係

如果真係有咗...
鄧個小朋友慘

估有左
如果唔係無啦啦點會摺埋

根據佢之前po傻豹張相
似冇咗多啲
如果真係冇咗都要調理身子
深潛不無道理

佢而家一有story都係負面居多
有咗係喜事 應該唔會咁負面掛

我覺得佢嗰張相似講緊宜家生活多啲
如果真係冇咗唔會咗隱晦咁款
仲可以搏人安慰啦

佢嗰班"朋友"去晒邊

無同PR朋友同TB出街
唔駛拍美美的照咩

都係忍唔到要post ig story

點解咁撚得閑 日日mon住mmm post黎屌 就算mmm係偽 又關你地咩事
利申 唔係mmm粉絲

[url] [/url]

雖然係好憎mmm
同覺得佢唔應該生bb 唔識教
係都唔想見倒佢冇左bb定點
始終係生命
希望唔會係比佢深潛fake左啦

[url]出咗世 重可惜...[/url]

唔好屌鳩人啦，人地都打番比你睇，話比你聽佢都睇到實一實架

見太多識生唔識教， 呢啲一無事處嘅家長下代都無乜技能可言， 用呃飯食嚟過生活將來都只會扭曲下一代嘅思想

佢2公婆d廚藝真係

有個fd好崇拜mmm 同佢行親都講mmm點點點 發生咩事咁 起初我都唔識佢 咁咪去follow下 日日po濕尻po真係好煩即日un左
Cap下連登圖條女8婆史洗我fd腦 同佢講mmm點煩 佢點都會搵返野駁我吹棒到條女好好咁
各位巴絲點可以阻止到我朋友繼續吹棒佢？比啲可行方法 thanks

push

有冇人講下老泥m點樣成日扮有左
unfollow佢兩個好耐

留名先

肯撚定係啲未拍過拖既on9港女
咁on9既人都做到fd你都幾忍得

想信你都唔得...個表情假到咁...究竟咩情況下會一副咁嘅表情

就快出po交代架喇佢

推推

以為佢仲有教琴 同畫d濕9畫
唔怪得日日叫春嗌老公

睇到起雞皮

留名花生
睇呢兩公婆真係得啖笑

想知婚後仲有冇

頭先仲喺度諗邊個叫白勺
原來係個的字

係喎 原來個小朋友係企定係到

呢個mmm係咪n年前akzone嗰個

依家老泥m潛水，
偽生係咁出深情post，去完滾要喺ig箍煲？
定係「被出post」？

我以為亂碼黎

呢個年紀既男人 打呢啲文⋯相當戇鳩
幾愛都唔會 咁公開講掛

最on9 係加emoji
我識既男人post野都唔會咁打
除非係mk仔
但偽生都過哂啦

屌我睇左幾篇先驚覺白勺係的
心諗佢自稱白勺咁粵語殘片風格既名

我都睇到R晒頭
原來係的 真係

MK始祖 好柒

屌我都係 睇咗好撚耐先知係的

第一次見人會剖析啲歌詞 好難頂
佢個blog打嘅嘢柒到唔敢睇 十足十痴女

睇見都覺得尷尬

似係件衫折起左多過似波形喎

原來真係AKZONE嗰個

嘩 咁撚樣衰既

面無血色

我記得之前佢仲未開化妝品禮物時講過
話自己唔係好識化妝
有冇記錯

以前冇咁多美圖濾鏡乜乜乜嘛

道友咁嘅樣

Lm
由Xanga開始睇到ig 乜嘢2006的愛情故事 明明中間就換過好多條仔 點解仲敢講自己到自己個愛情故事咁蕩氣迴腸

係1996啊

吸毒咁款

我都覺好似啲道友咁款 好恐怖

分明老泥妹打

偽生好撚慘

好撚似小學生作句

打句懶係sweet 既野
又post 張九唔搭八相
咁低能既野⋯

唔好咁啦人地冇貨啦
街又冇出 fd又冇約 老公又唔陪佢
唔好話美美的照片
連張同老公十指緊扣既closeup相都冇
佢唔9po下野我地好悶架

但你老婆不想和你看風景
她只想做港女，去CAFE拍美美的照片

其實佢依家冇工返 冇job接 冇美美的照騙
日日係屋企無所事事
唔悶嫁咩？

岩岩係大圍火車站見到佢地兩個

有冇好甜蜜咁自拍呀

前幾日見到偽生同個戴哂口罩既女仔係吉野家打邊爐
個女仔都唔撚係佢老婆黎既

我係尖沙咀吉野家同朋友食緊野
見到條友咁熟面口 望多幾眼原來係係偽生
鬼鬼祟祟同條女買野食
條女細細粒 啡色頭髮 著到成個架妹咁
偽生成餐飯好似驚有人發現佢咁係咁周圍望

去到大圍咁遠

唔怪得老泥m深潛

半深潛啦，佢會入偽生個ig出post，
可能想擊退狐狸精

狐狸精心諗你都白痴 咁撚冇安全感一定拆得散

Mmm帶住口罩 兩個拖住手
但偽生黑哂面

偽生有假acc ig fb用黎偷食用都唔出奇

一定有啦
根本佢而家呢個ig係俾mmm打飛機用

有無肚突突

偷食都去d少人地方啦

樓上撞到先生係吉野家偷食果位巴打
你肯定隔離果個唔係老泥m呀嘛
btw留名等睇老泥m話果個係佢

到底偽生仲要比人撞破幾多次

我都好想撞下佢呀

肯定唔係 條女後生好多

好衰㗎你 人地都係30歲咋

朋友一齊食個飯姐 無事既

得中五學歷 會考零分
我係佢都唔知搵乜工好

好似無 因為佢真係好瘦好瘦 同埋都幾矮

佢仲要駝背
以前成日係元朗見到佢 又瘦又乾又駝背 行路又行得衰 鬼鬼祟祟咁 真係成個阿婆咁

呢類多數都會做sales 不過佢把聲...

偽生最新story
老泥冇job冇收入後就要狂用國貨
小心爆炸呀

cap黎睇下

點解佢地可以咁快排到宿舍

窮到咁

見人地個啲好似要排幾年
有無人知佢住邊
屋企有露台 但竟然唔出po晒命
唔符合佢性格

可能個境好柒呢

正正常常d宿舍計年資起碼6,7年以上啦
有d生埋小朋友都未上到宿舍
見到佢地結完婚咁快就有我都覺得好神奇

佢啲垃圾文學 好 煩

好似officer級係好快排到

咩呀，人地老泥咪一早post 左囉，你地咁唔細心架 ，一陣又走去影多幾張相比你睇

唔係好快排到 而係officer rank唔會想住宿舍囉
仲要係局樓上 嫌平時未聽夠響鐘
除非區長住緊過千呎4房加大露台 個啲就正喇

又自爆 ？

傻豬，重點不在我們

就黎潛左一個月啦

局樓上嘅宿舍好小有露台喎
有冇人知佢住邊?

之前有人話係牛池灣

永定道消防已婚宿舍 牛池灣永定道22號

我知呀 我意思係佢竟然唔show出面個景

咪又係上網左抄右抄

Omg really?
幾時夠3個月上水呀

The second and third comments
佢得到想要既comment啦

btw 有左點解要深潛
肚都未見就學人扮唔方便蒲頭
之前story已經成日叫春
到之後開始辛苦咪日撚日叫春

難怪就算老泥有左 偽生都要繼續出去偷食玩女人既
唉難聽啲講句 偽生岩岩係出面同第個女人抽插完 再返黎插入你黎個second round咋

老泥m咁鍾意拍片 到時會唔會拍下自己個待差過程啊
睇死佢入到院相都冇張 人地個個私院包房生 老泥m呢啲性格點會俾人見到佢公立醫院生

到時又可以幫自己囡囡/仔仔拍美美的照
而且可以同媽媽們分享心得
又會好好學咁多謝其他媽咪既分享
再順便有接一大堆廣告同試用
再post張圖講 囡囡/仔仔好多人錫
你要知道這些不是必然 長大要懂得感恩
要做一個特有用的人
夜媽媽post多張 望著兒子睡覺 心都溶化了

特美
特乖
特有用
特感恩
特可愛

你比左好多參考價值佢

第時小朋友讀幼稚園，手冊媽媽職業個行應該係填beggar 小朋友有個咁嘅老母，真係陰工

比哂料佢
冇哂新鮮感啦

條八婆有得簡係唔係公院生咩？
偽生連買紮花既錢都唔願洗係老泥m身上，你覺得偽生會洗錢落佢身上比佢係私院生仔？ 會探你都偷笑啦

恭喜偽生

偽生係消防咩grade?

Asshole

「我個仔真係痴左線咁乖」
「我個仔真係靚仔到痴左線」

有聲
個仔第時升小學問媽媽英文同數學功課
老泥分分中都唔撚識

你太睇得起佢啦 中文功課都唔識啦
日日都打錯字
教埋啲鄉音俾個仔

唔明點解佢會有鄉音
明明土生土長架喎

你追左咁多個post都未知佢係新移民

其實我無追晒咁多個
佢唔係瑪嘉烈出世架咩

屌 真係有左

我睇佢05年個blog佢話自己瑪嘉烈出世

做人做到佢咁樣，好悲哀
學識又無，仲要離唔開一個瘋狂偷食嘅男人
人生三十歲仲一團糟

睇黎你同佢係fb朋友喎

下！！佢係邊道講

真係諗住偽造個美滿婚姻呃自己一世呀？
唔好好地搵個真正鐘意自己嘅男人，攬個住偽生嚟虐待自己
仲要生b ， 個b 係啲咁嘅家庭生活下都唔會開心啦， 諗住生個b去代替偽生陪自己？ 好自私呀巫婆

老泥成日入偽老公ig post相
睇見都覺得佢煩

double左post

推

Mmm 30歲左架啦？

好心偽老公啦 都成三十歲咁上下仲做埋消防隊長 偷食都唔去啲高級啲小人啲嘅餐廳 去吉野家咁多人 佢都知佢有幾出名架啦

記得中學都已經好多frd睇佢地啲野 有個仲叫我去follow 初頭睇咗一陣都冇乜野 愈睇就愈覺得難頂 雖然個陣冇拍拖 但已經同自己講第時一定唔會咁撚柒po啲咁嘅野 估唔到而家佢地臭朵到咁 搞到我想去搵當年啲姊妹binc

無啦啦比偽生block左 發生咩事

係咪真係有左呀老泥妹？
定睇住我地個post跟住黎ff扮可憐扮有左

應該係mmm 代佢block你

老泥M 依家真正職業只係做 IG呃 Like？？唔通做一世 ？？
個老公偷食已經出哂名

快d.back up定啦

如果老泥真係有咗 偽生去吉野家偷食 搵個小朋友嚟維繫婚姻 個小朋友會好慘

有機會 咩都冇做過無啦啦比佢block左

偽生，話晒你都唔係第一次偷食，老泥m應該會原諒你，話晒都乖左幾年（好似）

留名等睇老泥m上水既post會講有咗偽生bb
老泥妹一定以為咁樣好幸福美滿啦
定以為有咗偽bb 偽生會多啲陪你呀
係唔會囉 偽生依然會偷食

住喺街市隔離

住係街市隔離咁近都仲未學識煮飯

又舊又7g點會po

狗改不吃屎的習慣
前警犬，一世都係垃圾警犬

到時會拼哂一家三口兒時的照片

做完警察做消防？

樓上有絲打話住樓上會聽到警鐘
咁其實都幾精神困擾

正正經經搵個有錢仔啦

仲住宿舍

唔係有露台咩?!

好似係

宿舍好似無露台， 好似公屋咁架咋，
我有親戚做消防員住過吓宿舍，之後都係出邊買樓
邊似得巫婆攬住間宿舍都咁開心

真係有左,我會為佢下一代悲哀
老豆老母唔會識教,但又要俾老母當公仔咁黎r野用

佢而家住嗰間宿舍有露台
呢幅相冇，唔似係住呢道喎

邊度講佢有左？

原來真係會有靚女唔討人喜歡

好撚小器 身有屎啊

咁易quit宿

而家d人唔鍾意佢唔係關佢個樣靚唔靚事

一有左就潛? 唔似佢喎
佢唔係會拎個B r野咩?

佢可能真係好怕小器 唔想無左

佢咁瘦弱，陀b 時期都唔荒健壯啦

啱啱喺元朗見到偽生偽太，偽太化行妝戴住口罩勁精神咁

做乜鳩成日帶口罩 ,明星咩？

佢當自己係

我都仲係好想知 佢地一齊行緊有冇交流? 同埋係咪真係有左

戴口罩都似係有

講個女好啦 唔洗講埋人個b嘅

佢哋嗰陣一齊行，見偽生係咁點頭冇講嘢，然後偽太伸手搭偽生膊頭囉
其實之前撞過佢哋一次，都係得偽太一輪咀講嘢偽生係咁點頭唔講嘢

其實有無人同情下佢 一個女人活係自己既幻想中 現實 自己既老公-青梅竹馬對象竟然唔愛自己 仲要偷食到好似公開秘密咁 落佢面 mmm真係算忍得
又已經無咩朋友可以聽佢埋怨 呢d野又無可能成日同自己老豆老母投訴 話曬都係自己攞黎
網絡又比人笑佢
宜家先三十幾歲人 黎緊三四十年真係唔知佢點捱洛去 會唔會抑鬱到癲

乜佢最好的朋友唔知佢老公咁？
個tb仲提佢結婚一週年

可以既話生個b 玩下都好
起碼有個依靠

生個b 陪自己咪自私囉
無愛嘅家庭，下一代好慘架

到底佢點忍到差唔多成個月唔用ig

證明比你地睇 冇左ig都生存到

唔洗擔心， 佢會用偽生ig post 野

孕婦攬枕都買埋喇

碎時你地成日笑老黎m成屋都係淘寶ikea 而家人地話你知而家唔淘寶 係amazon買左嘢啦

真係有左

但佢前一個story仲同佢去食壽司

可能道具嚟㗎啫

以佢性格唔會捨得用錢買道具

想扮新相呀

偽生突然咁活躍ig真係好明顯

係人都知

偽生副超咩事 好大陸味 立眼睇以為佢留鬚

第一眼以為口罩黎

咔嚓
邊有男人會咁樣講野
偽生你真係唔驚俾你班消防員同事恥笑呀

笑死人
好心老泥m你扮偽生都扮好少少啦

唔得 真係好好笑
我讀緊中學既表弟ig post相都唔會打d咁on9既野
多謝老泥m再次提供笑話

咁呢方面佢地又真係幾襯既

老泥m係咪唔玩ig啦
真係咁忍到手咩update都冇
除左改成扮偽生出po之外

唔會唔用ig
唔係點r products同出event

唔好比佢呃倒

有無人覺得偽生同後面條女襯過同老泥妹
老泥妹個巫婆樣好恐怖
老泥妹你個樣好嚇人呀

懷孕初期緊張壓力大，諗野會傾向負面
可能佢覺得自己承受唔到輿論壓力
所以潛水對佢有幫忙既
雖然我都覺得佢好柒
不過如果佢真係有咗
希望痴線西唔好攻擊佢個bb
bb是無辜的
Sry真心左，利申：姑媽級痴線西

佢兩個搞野個陣係咪撚撞骨

會唔會啪斷老泥m D骨

咁bb真係無辜既 諗下要拎個仔黎呃like就鄧個小朋友陰公 希望佢地識教

講真，如果真係有左，老公各方面既照顧同體諒真係好重要，但偽生同佢係鏡頭前後既關係咁大差別，好難想像老泥妹陀住bb既時候，偽生其實係咪都咁關心佢 定繼續出去偷食

偷食ed啦

跟我住私樓好過啦 住爛鬼宿舍

你爭住要平胸巫婆克夫相女人？

嫁錯郎真係好可憐
個老公又唔係愛自己
都唔方會錫個小朋友

有冇人可以整合下偽生點偷食法

距離老泥m上水既日子不遠了

其實我仲好想聽多啲mrs liu

想知佢 細妹去左邊 有冇人有近照睇下？

禍不及家人
講佢又做咩要睇下佢細妹近照

小心bb小氣

我朋友撞到偽生 邊一日唔講啦
老泥m留意下呢幾日偽生有冇避開你玩手機
因為
佢見到隔離個女人唔係你

龜頭巴原來都有留意mmm

自己有咗個老公都唔陪自己， 仲去滾女 ， 揀啲咁嘅老公真係自己攞嚟

偽生真係好賤 靠老婆先勉勉強強住到嘉湖 講真又唔係靚仔 有條女咁死心塌地執到啦 貼埋大床嫁俾你 仲要都幾皮野一個月 都唔捨得係老婆身上使少少錢 要個老婆買返電話電腦俾自己 人地大肚就即刻出軌 真係好賤

真係大左肚咩

d英文廢到咁都做到消防隊長？
唔怪得當年考唔到督察 要做散仔

錯了 唔係大肚就即刻出軌
係一路由頭到尾都出軌

突發 見到老泥M 偽生出現在天水圍

你地再亂講，人地偽生要玩到入長洲開房架喇

一齊返娘家

消防隊長？

覺得老泥m有d慘
結婚無耐搬出嚟住 老公就密密偷食
仲疑似有咗bb..
你快d增值下自己啦 再進修鋼琴又好咩都好啦
起碼要有一門養活自己既手藝
唔好靠偽生啦

其實大家都好關心老泥m

You may found

唔使整鬼整馬啦
睇到你脹左啦
又要驚bb小氣
又要忍唔住^_^刷存在感

我正式宣布
老泥妹真係做緊大肚婆

有個咁既老公 仲要生埋個b
身邊聽過唔少呢啲case
個女人明明知道 仲要盲目相信老公
仲要催眠自己過得好幸福 真係幾慘
又冇經濟能力 離開唔到

好想開個post專講佢

今日見到佢突登留意佢個肚 都冇肚突突既

可以錯既位都比佢錯哂

消防等人用無辦法啦
咩狗屎垃圾都做到隊長啦

btw偽生係旺角消防局做
mk地方岩矖mk妹

有冇follow到佢嘅絲打代開？

佢咩學歷考到隊長

第一胎+瘦底無咁快見肚,起碼5個月

Bachelor

因為我到而架佢都未肯accept我

定其實老泥打嫁

應該係

其實佢知唔知醜 打到錯撚曬

佢真係好煩，早排講佢果陣follow咗佢，而家隨時一開ig就見到佢

果時應該有一堆人follow佢 佢有cap圖放上story

佢真係好中意食 我記得好耐之前又係有人笑佢一日食到黑 佢之後出post定唔知reply 問人 我有錢食呀 吹咩

到底佢對有錢既定義係咩

其實真係唔明佢咩心態，兩公婆廿幾歲又冇經濟基礎學人生3件。而家就話3個都細要人照顧mrsliu先可以keep住日日忙姐，遲啲全部讀中學小學果陣又教唔到功課，學歷低冇工作經驗又搵唔到工，佢仲可以做啲咩？ 定係佢諗住好似豬乸咁生更年期

佢老公搵幾多

好似話做地盤 搵好多 所以夠養全家

睇個款會生第4個 成日story到話做果個咩戒指測試話第4個會係囡 唔好再追啦生咁多個托咩

啱啱follow 左，一開就係佢啲仔 究竟有咩討論價值

Cap圖睇下 唔想follow

佢啲相真係好難頂

佢仲要話嬲到喊 一個麵姐

其實佢個樣咁係咪輕度弱智

其實個mrsliu係乜水

其實佢幾歲

嘩 朋友姐下嘛

unfollowed 完全不值一提
見到佢ig 個info 同老公識左三日就相愛

我反而覺得好好笑

哇朋友姐
哇親戚姐
洗唔洗幫偽生諗埋藉口啊

得閒又讚下老公好錫佢
一陣又讚下啲仔好乖 護書好叻 好幫得手
真係好幸福

唔好咁敏感
係唔覺得咁蠢 都俾人mon撚住 都仲咁撚樣做姐
討論緊真偽 你又講第二樣話揾藉口
講A又講B咁
講八婆嘢講到你咁都好無癮

佢已經有唔知幾多次偷食前科，呢排仲要幾個人見到啦喎，唔關有冇癮事，如果你有追post12345就唔會咁講
咁多年黎就算老巫婆mon住都好，佢都照偷食㗎啦

老奉追咩而家 洗唔洗做咗test pass埋先join discussion
咁確實係會有人覺得有幾個人見到就一定係嘅
佢個底又花
咁m要自求多福喇
男人自己揀 仆街唔好喊

你冇興趣睇嘅就出返去啦
無人逼你一定要睇嘅

ok 全香港都見到先肯定係偷食

好撚嘔心啊，劣等基因係咁繁殖
又窮又樣衰都生咁多

個mrs liu個ig private嘅
又唔係呃viewers飯食
咁都要搵佢出嚟講真係.......
放過人地一家啦

我都覺
Private左咪由佢

咪係 一路都唔想講佢

呢啲劣質基因係咁繁殖 用社會資源 講下佢有咩問題

咁你咪自己出去開個post講
見唔見倒標題係乜

其實佢係mmm個frd 都係搭單講下

On79

咁你都係到po佢其他人既野 例如mrsliu
何況睇 唔代表要講是非
一句飛埋黎禍不及家人
你地成班就係到講人地屋企是非
好好笑 講出黎真係人唔笑狗都吠

好排住mmm

放心啦好快會上水報喜

唔好意思要大家擔心咁耐
其實都唔少朋友估倒 我係有左同先生既結晶品
我覺得自己真係好幸福 能夠同先生由1996年走到現在
能夠同初戀結婚 生兒育女 應該有不少人羨慕吧（日記tone）
多謝咁多朋友對我地既祝福 我會繼續做幸福少奶奶
多謝先生對我既體諒 大肚婆真係唔易做嫁

佢只會打書面語

有請龜頭巴幫我地演繹下

好啦
不好意思..👉👈要你們擔心了那麼久
其實很多朋友已經猜到 我懷上了和先生的結晶品❤️
我覺得自己也太幸福了 能夠和先生從1996年走到現在
能和初戀結婚 生兒育女 應該有不少人會羨慕我們吧
謝謝各位的祝福 我會繼續完成我的夢想 當一個幸福少奶奶❤️
謝謝先生對我的體量 （哎呀打錯字 好似都有呢個寫法 ）
孕婦真的真的真的很不容易啊！

屌 好撚正

好撚正呀
有一秒以為老泥m真係蒲左頭呀

emoji唔夠啊

派人出黎話唔係有左喎 點睇

真流產？

無講過唔係有左

又好似係

老公日日出 post

代老公日日出post

個paul乜 其實只係人地‘網友’？
講到好似經理人咁 我頂
乜9野比d空間 明星咩
幾時肯收皮呀屌

睇個勢似係想等到confirm埋性別先宣布有左

confirm左就可以等收禮物 日日感恩
衫褲鞋襪都要睇性別送架嘛

唔知偽bb似爸爸定媽媽呢
計我話個樣同性格都唔好似老泥妹

生仔咪老豆教阿仔點去識女仔sssss

笑到我gap gap聲

生仔就學老豆沙沙滾，生女就學老母有妄想症又多個無正職嘅Kol

就黎要抛西瓜落海尋人

好快就會出黎搵（乞）奶粉錢嫁喇

唔知再出ig會唔會係超聲波相

老泥m同偽生拎住張起聲波相 相視而笑

用隻手指著影
🤰🏻👉🏻👶🏻👈🏻🤷🏻‍♂️

已經有畫面

偽生story有佢食雪糕
係咪真係有左，定係冇左

似係冇左
但唔排除3個月未過

有無圖可以睇睇 無follow

ig story cap圖係咪會比人發現
btw之前又見佢食壽司 依家又食雪糕
大肚婆可以食呢啲？

但佢今日著左條好鬆身既長裙 又勁似有左咁

Ig唔會比人發現

唔會啊
影住佢食？

梗係會 咪on9

ig點會比人發現呢？証據？

story喎 唔好伏我呀大佬

無呃你

Story唔會啵 ig研究緊會出notification 但仲係測試階段 就算測試成功都會有提示 但而家仲係測試階段唔會發現住

真係無事架

Btw 原來我地都無follow 偽生

偽生ig咪又係偽太用嘅，一樣姐

邊有大肚婆會食壽司,除非日本人
我去上產前講座,醫院姑娘都話就算點唔戒口法魚生一定唔食得

仲好似肥左啲添

杯裝雪糕係得嘅，軟雪糕同生嘢唔得
主要係驚有李斯特菌
醫生話杯裝雪糕個制法唔會有菌
不過我自己就覺得有咗都係小心啲好

點解背影唔似佢

好耐之前cap
可能佢淨係食熟野掛

有左仲食雪糕
本身身體已經唔好

Mmm不嬲都唔食魚生架喎

其實佢真係有左咩？
之前ig story又話咩失去左

又用先生ig post自己

唔信個廚房會分得咁清楚囉
eg 隻手整完魚生整玉子，中間未必會洗手

第二張有孕味咁嘅

點知可能mmm係從來都無bb
佢可能打算唔玩ig

齋玩老公嗰個 ig

咁咪冇哂sponsor？佢個人咁貪心 點會

可能sponsor都看開唔要囉
一心而家等老公養
佢其實普通人一個
退出又唔洗交代嘅

有b都唔洗唔po相啦
可以照平時咁po下其他嘢姐

有曬畫面

係佢黎 佢條眉係mybelief sponsor

原來已經消失咗個幾兩個月

有排先兩個月

幾時3個月同大家say個hi呀

應該差唔多啦
發現沒m到果陣應該都個幾兩個月

一個月零10日

其實會唔會係深潛一排博我地唔再追擊佢？
（雖然都忍唔住用偽生ig post野）
點知我地一直繼續佢都唔知要潛多幾耐
偽生出面收埋咁多花花草草點會捨得而家同老泥m生仔？
除非m搞大自己個肚黎鎖住偽生？？？

唔知點解我覺得佢潛水係唔想俾我地狙擊
以佢性格有咗bb 一定會post相

我覺得佢似係想知埋性別先announce
應該4-5個月到就會知性別
樓上絲打都cap左圖倪生買左個孕婦枕
應該無走雞

著黑色衫想遮肚

其實真係見倒個肚漲漲地 點睇都唔似宿便

覺得佢係想洗洗底跟住扮哂好媽媽繼續乞

邊張 唔識睇

佢身體咁差又一直都放曬風咁想生B
應該驚頭3個月小氣 唯有扮曬退隱江湖
但你方佢呢3個月無各大品牌D護膚品化妝品收咩 無post出黎姐
以佢份人咁貪 過左小氣期就出黎乞孕婦用品BB用品啦

覺得偽生襯依家覺得養得起頭家，咪立令叫老泥Ｍ咪再出post 乞食 如果有一日老泥Ｍ出番黎乞就係偽生養唔掂頭家

其實如果要生小朋友 邊養得起

偽生個樣唔知想點

特登遮肚

未夠三個月邊有咁快見肚
以佢身形，起碼五六個月先見啦
係佢兩公婆扮撚晒神秘
其實正正常常出返po啲人一定估唔到
而家冇嗰樣整嗰樣
未夠三個月扮唔想人知，但又想人估到
好嘔心！

睇佢姣婆守到幾耐寡
我就希望佢以後都唔好再出PO

真係好煩似有還無，陰啲陰啲，係咁怕小氣就post 都唔好出

點解唔用自己ig
要用佢老公ig
搞到佢老公成個港女咁
佢老婆同事會唔會笑鳩佢

公

我覺得佢冇大肚，即使大肚婆食得凍嘢，冇可能連思樂冰都照飲咁驚嚇

飲凍野好出奇？
識人大肚照食魚生完全冇戒口添啦

白骨精

上面想睇嘅mrs liu

突燈講到明比我地聽佢飲思樂冰
想我地唔好諗咁多
又執相執到靚一靚用偽生ig po相
男人老狗點會執到咁
一睇就睇得出係老泥妹執到美美噠代po

到底生得多係咪會多啲福利？
劣基生咁多真係拉低哂香港人嘅質素

屌一定係老泥m post

冇人想睇呀。屌！

不如搵人開新post專研究佢個ig 啦

飲凍野唔奇
不過啲思樂冰機都幾多菌
軟雪糕/魚生/生雞蛋主要都係驚有菌
引致生畸胎同流產
魚生係懷孕後期食就影響機會會少啲

真係好佩服佢成日素顏po ig
劣質基因仲要繁殖咁多件

前兩日係佢story cap 全家講野都好冇家教
就算件事係人地唔岩
聽到佢兩個既對話 都只會覺得係佢兩個有問題
正正常常咁行隻狗點會無啦啦搞佢 一定係佢一見到隻狗就係到私私縮縮咁 啲狗見到咪走過去吠9佢
完全幻想到佢又肥又冇腦咁企係度9叫 真係狗都高級過佢

我都唔想咁講 但佢地真係好撚樣衰呀 無論係個樣定行為 唔好再生仔 求你

佢想追女
其實佢老公係咪搵好多
養3件再加個唔做野嘅老婆

呢啲人生仔洗乜cost 正常中產生仔要400萬
佢地就乜都政府 生仔睇病到乜乜77津貼住屋都係政府 最大開支就係食 大仔著完啲衫輪到個細仔 一路生就一路輪
又唔洗帶佢地學野增值 大個出黎好似老豆老母咁就算
佢地就日日都用社會資源
我地就日日交稅 乜9都要自己比 開支實大
養三件對普通人黎講唔容易
呢啲人就越生越過癮
諗起都嬲

以為自己童顏係度扮小朋友

喺啲咁嘅家庭成長佢個仔又係真幾乖幾生性嘅

哇屌
好撚難頂

之前佢po過幾張圖話其他細路唔識守秩序 又話咩冇禮貌
然後日日po ig話自己啲仔好乖好叻

我依家有左都忍唔到口飲凍野
但思樂冰就…………
佢係咪想人繼續估估下等人記得佢
其實佢瘦到得排骨又唔識煮野食煲湯
個b會唔會唔夠營養

人地有好多朋友架
前幾日先有個post話係ig識到其他媽咪做朋友

有左唔怕既當然可以食魚生飲凍野
但老泥咁瘦又成日話頭暈 佢真係有左就真係唔好亂食野

深潛都要做d野引人注意 真係好嘔心

private但比成7k人follow真係唔知為乜
同做雞又要拎貞節牌坊無分別

M姐係”澳洲”買個d裙做乜比晒朋友仔呀？
定係朋友仔又係係”澳洲”商場買

在澳洲逛小商場無意中看到了這2款裙子 一看見就已經很喜歡 一直很渴望與閨蜜穿姊妹裝👭二話不說就買下了 要送給ceci☺️💗店主也傻眼了我買這麼多 還説我的朋友也一定是善良的小女生🌝🤣

屌 真係好似佢講野

似冇左多啲喎

唔記得轉account 覆呀

男人老狗打呢啲caption真係睇到都覺得老尷

真心 係女人+旁觀者角度黎講 如果無咗呢個可以令偽生真心著緊自己多啲 無咗未必係壞事

老泥m本身已經又乾又柴又多病痛
而家仲要流過產 以後想生點生呀

我反而覺得根本一路都冇
而家扮冇左，真係冇左既，個frd點會係ig 問
根本就係醜人多八怪整色整水

要幾痴線先可以扮冇左 深潛 用老公ig post自己繼續扮sweet 再開假account自己問候安慰自己

成世都呃飲呃食仲呃埋自己嘅人 , 有咩做唔出
真係無咗嘅話，出個post呻吓解吓鬱好正路 , 邊會好似佢老公咁影埋啲相遮哂肚，又凍飲又雪糕，都係想引人討論博同情 如果真係無咗而又做呢啲野，兩公婆心地都有問題

偽太唔出post好悶
順便分享下個mrs liu ig story
佢啲朋友真係無奇不有 佢仲要懶係有趣咁分享

個重點係條女有左10個月都唔知，直到個仔出世
真係好痴線

有冇可能呀⋯
個女仔ig頭像正正常常後生女又唔係大肥婆
完全冇見肚？冇黎M咁多個月唔懷疑？

應該個腦都冇撚埋

但事實上係有好多m照嚟但有咗嘅案例

以前新聞都成日見學生妹係廁所生仔
佢地都係唔知自己有左

佢話自己恨女
其實我覺得佢真係會生多個

我以為佢唔知自己生左 原來係唔知自己有左

佢其實仲活躍於ig，又要扮休養身子

咪又係一樣機不離手

開始浮上水應該差唔多要出返黎

人地岩岩新post話最細個仔既樣係傻豬豬樣

真係成日都見到佢周圍like相

老泥: instagram好久不見
雖然一段時間沒有上載照片
但其實我一直都有留意大家的動向
-
這陣子我迷上用先生的ig
能找到一個願意借出自己ig的人真是幸運
#先生幾時回來
#好想up相

最細個仔額頭凸到壽星公咁
真係好醜 同老母餅印咁
真係慘

仲話生女

可能生女似爸爸呢

人呢?

無follow但又好想睇下

喺街見到佢 條臭m係有咗
個bb好慘，有d咁嘅呀爸呀媽

現肚？

真係有咗.....

有朋友見到佢手腳瘦，但有個小肚肚
應該係啦

做未出黎R尿片奶粉既

有bb仲成日食雪糕，飲思樂冰
點做人老母？

其實佢好矛盾
又要驚死個bb小氣（唔po ig
但又唔會介口
雖則好多人食同飲凍野係冇事
明知自己身體差 又介下口保護下個b啦

人？

出現了

即刻del左？
我睇到時黑色畫面 以為佢唔記得左轉偽生ig

頂唔住引又要無病呻吟

忍唔撚住又po過，睇死佢姣婆守唔到寡好快會重出江湖乞食

佢終於頂唔順出左新post！！！

忍唔住出黎乞食啦

F5一下又多行字

沒有新照片

一見到新post即刻衝上黎

唔知過幾日會唔會宣佈有左呢

較左淨係fd先可以留言？
有mon post!

有無講究竟係咩病 病咁耐？

終於都忍唔住出返黎

姣婆守唔到寡，終於上水啦

其實佢係咪有暗病

過馬路都影 點會無新相呀M姐

佢點會冇，連果條mrs liu都有，佢老公係ig話如果我地再講要一個一個搵我地出黎

可唔可以cap出黎
佢老公ig唔比人follow

留言有人恭喜佢喎

我都follow唔到，朋友send比我

And this

佢老婆story都有講
擺明有mon post

人mon佢
佢mon人

無限輪迴

咁mmm仲要靠個名/ig黎搵食嘅

襯到呢

mrs liu竟然會mon連登

忍唔住啦 又po相又story

m姐回歸了
你地準備好未呀

好掛住偽太

終於忍唔住

呢d生得多咪第時注定做低質人口囉，社會係要有呢種人先運作到既

成日不停重覆住自己老公搵好多
老公咁辛苦做嘢 自己就on99係到食 毫無貢獻

又出黎乞食

佢生d仔咁樣衰 仲話追女
咁樣衰憑咩想拎個小朋友去拎著數

生咁多個咪又係想d仔大個養佢 等佢繼續可以三日唔埋兩日就拎去食 之後又問d仔拎錢再去食

真野唔好拎黎講

唔知佢做地盤幾多人工啦
想食就食好基本姐 講到得佢老公有錢咁
食黎食去都係平嘢 有咩好show off

屌佢出親街食嘢都要影相 啲咩小食又擺上網
你真係富豪既我諗唔洗日日提住自己老公做地盤 有錢養佢地四個 有得食嘅
係搵得多嘅就一早買哂樓嗰啲啦
之前有個post話佢係唔會同人講佢係屋企做過啲咩去領功
成間屋亂撚到仆街 不如你講下自己有冇執過下

btw 有冇人仲記得冷麵事件

仲講緊條Mrs Liu
不如將個post改名啦

又話唔好在意人地講咩 但又秒秒都mon post

m記都唔捨得食

不如開個新post先post啦

其實個mrs liu真係好樣衰
唔好再講佢啦

完全沒有討論價值

咩冷麵事件 ？
係咪買錯辣/酸味，條女好唔高興要嬲

就係樣衰先有討論價值
3m 都係個行為樣衰先可以開到6個po姐

條mrs liu成日暗示佢老公搵好多
有句成日見到
「唔通我老公搵得多又話你知咩」

15歲就大肚 書又未讀過 野又未做過
日日屈係天水圍 眼光根本狹隘到仆街
所以咪食個定食都覺得自己好幸福

Btw 有次mrs liu話教個仔做功課
有句笑到仆街
「好彩我英文都唔太差」

但明明讀到中五就生仔

個mrsliu係咪story block左部分人
我有follow佢但睇唔到佢po既story

日日食平價壽司食撈麵食埋晒啲冇營養嘅野
好心佢就keep吓fit打扮吓自己啦
個樣已經夠豬仲要將自己變得更加似隻豬
佢老公以為我地真係會葡萄佢老婆咩
恥笑緊你地全家劣質基因咋

瘋狂WhatsApp轟炸佢老公再cap圖擺story畀人睇

係咁講mrsliu既人好撚煩呀屌你老母
咁想講咪自己出去開post圍爐講囉
借老泥個post黎講做乜撚野呀
唔識睇標題字盲撚左呀你地？
之前已經講左叫你地收爹死撚開啦
仲係度咁撚厚面皮講
第一 佢private左唔撚關我事
第二 佢好樣衰我唔撚想睇
第三 呢個post唔撚係講佢
係咪想轉移視線呀
忍撚左你地好撚多頁
屌你老母

我地講返mmm啦

我地用左佢既台詞 搞到佢上水第一個post寫既野一定諗左好耐

依家都唔知佢做乜撚 想認又唔想認咁 係到撚狗咩
成日話唔舒服唔舒服 小心個b小氣呀

佢只係俾朋友留言
其實會唔會真係由頭到尾只係為左避狙擊

agger
咁撚鐘意講mrs liu就死出去開個新post慢慢推爆佢啦
明明上嚟睇mmm點知又見班人係到講mrs liu
佢食乜關我撚事咩

唔似 都去到post6啦 依家先避好似遲左少少

成日係度咒自己
佢真係唔驚

可能之前未發現無追post
佢限制留言好可疑

我忍撚左好撚耐，mrsliu 認真冇興趣

好波

有無人開個post講mrsliu 有興趣睇

+2

又特登遮下個肚仔

慢慢浮返出嚟了

呀偽生畫咗眼線？

我都想問
好古裝feel

遮乜丫，有排都未見肚啦

點解佢講嘢好似唔係好正咁

支那人

原來 佢ig片講嘢唔係好正又一舊舊 聽到頭痛

唔知而家啲pr搵佢賣廣告
佢會用咩理由推job架
有無pr朋友爆下料
幾千一個post 點解偽太捨得唔賺既

一句講哂 姣婆守唔到寡

現場新聞
驚見偽生係元朗買珍珠奶茶

到底佢有冇大肚
因間我地炒哂車

得偽生一個咋
唔見偽太

人地隨時同第三者去拍拖買奶茶 無帶老泥m

唔似大肚喎

就快3個月 老泥m出黎乞奶粉錢

根本一路都無大肚 扮哂野 以為成個地球圍佢地轉

你太睇少佢個呃like功力

輕輕一推

但今次扮左好耐
定佢瘦未現咋
平時佢冇野做都可以瘋狂出post

10年前見佢喺元朗做catalog，真人幾charm。
由xanga紅到ig，估唔到宜加咁多人爆料
不得不讚嘆連登仔做事效率，連taobao衫都搵埋
喺街分別撞過老公同妹妹，妹妹幾靚其實。

姣婆守唔到寡

人地有記住 係根根分明 有進步

又好療癒！！！諗起佢instagram有條廣告片 用老牛聲+鄉音 講左句咩見到嘅感覺係咪好療癒呢 有無人記得

記得 拍廣告倒米

潛下又上下水 想搞乜

人地依加無收入 咪上水r下廣告
刷存在感

有冇似凸肚？我唔識睇 唔知係凸肚定肚腩

似凸

老泥m聽日父親節又會post ig
唔知會唔會宣布埋偽生做爸爸呢

點解張相影到個比例古古怪怪
係咪拉長咗個身？

潛左咁耐 個樣好似整過咁

搵長左對腳啦 睇下啲地板

似係

佢地望緊邊度

Kate spade 眼線

全部都唔係自購

真係紅色衫 尖沙咀

短嘟嘟 聽都未聽過

佢周圍去人地bb相度留言

有左係度扮無 有咩居心？

好做作

100％老泥m 有咗 。 老泥Ｍ 係到恭喜你，希望你可以過番正常人生活，唔好再出黎R PR野，真係好寒酸，唔係酸你，事實上肉酸到忍唔住留言，希望你經一事長一智，唔好再咁低B, 畢竟你都成30有加，又做人父母，惱袋應用多一點，呢到係個拍拖10年中間冇出現第三者，冇分手婚已結2年的90後比你既終告。

夠三個月正式回歸

真係好費解佢前三個月又冇工返，喺屋企做乜撚嘢

中諗？
屌你老泥m 幾撚時收皮

個穩咗
就開始乞食了
M姐正式回歸

連老公有第二個都忍受到 ok 真係唔夠你玩

放過左欣儀拿

陀穩咗就開始上水乞食

有左對奶大左？

老泥m搬返娘家住？ 成日見佢係元朗

唔出奇呀 成日唔舒服又得佢一個喺屋企
真係有左既話返娘家有人陪好d啦

偽生回答了啦 睇到實一實

老泥m返娘家 偽生又可以出去偷食

唔撚明點解佢成日都要提住佢張爛臭布 好撚煩

以為咁好可愛掛

老泥m陀穩B 重出江湖
又做beggar

帶返屋企食啦 仲出去咩

屌！我發夢見到佢post ig story話自己有咗三個月 真係發夢

新post刻意攝衫遮遮掩掩

但唔見肚喎

垃圾

係咪有肚？

佢份人都幾長氣 少少嘢都要喺story強調畀人知

唔乞食點儲奶粉錢
Post多d products

係元朗見佢同偽生有講有笑但個肚又唔覺佢凸

可能幾個月未見肚 加上本身成棚骨

有冇人計過幾多個月倒？

通常過6個月先見肚

3個月 我估

突登話自己手臂粗
睇落好似冇之前咁瘦

收完一堆試用 未見過有人會一次過影張相
就當出完review

正式宣布
老泥正式出番黎乞食

點解mr mrs liu樣樣都駁 淨係唔回應話佢哋樣衰 劣質基因嘅留言？
唔通佢哋自己都知？

真係好撚樣衰

點解可以咁懶 , 明星都一個品牌一個story 啦 , 更何況佢係begger ,比啲誠意好無

而家好多kol beggar都一張圖出post 9 tag就算
十幾廿樣野堆埋一齊一句thank you就袋袋平安

老泥m呢段story冇左把老泥聲
但又唔似開左變聲
難道佢原本把聲沉到調高左先變正常人聲？

有冇人可以解答下？

大波左

雖然無影到個肚 但我硬係feel到有孕味

現肚啦

唔知個袋真定假呢？

到底佢story段片中間個句講緊咩 成陣鄉音聽唔明

由提子核變乒乓波
偽生enjoy

AA 變A CUP

陳伯老婆同佢好似熟熟地咁

佢條片 行到個波都震下震下 仲唔係有左

仲有陳伯老婆應該知道佢有左 所以先問點解佢可以咁瘦 而佢係咁肥 好肯定老泥m有左

個細路好慘

教佢講鄉音

早前因爲休養身子 所以一段時間沒有更新ig
現在 終於可以與你們 分享一件喜悅的事
我願望的小小家庭從此會增添一人👨‍👩‍👧
我和先生都感到好意外 原來是個小女生!!🙈
以後 可以為我們的小寶寶打扮得美美的
對於這一切一切 還有大家的關心 很感恩🙏🏻💕

我mmm又出翻黎啦

屌你

偽生5皮一個月
老泥m 唔出黎乞食點夠養B

鄉音版：
遭錢陰喂休羊神字 索意一短事揀沒油耕心ig
現災 中魚柯宜魚泥暪 奮響一見戲粵的屎
餓源忘滴蕭蕭嫁聽聰痴會贈天一淫
餓禾仙身導咁倒hole移外 遠賴屎哥蕭女身！
意猴 可醫喂餓暪的蕭煲煲達版得眉眉的
隊魚這一切一切 患油大架的慣身 恨敢鑫！

俾人篤爆

答案好明顯，仲唔信老泥Ｍ有咗？
圖一係陳柏宇老婆留言：點解你（有咗）可以咁瘦，我（有咗）肥到豬咁

圖二附上確實陳柏宇老婆是懷孕中。

一

二

PR快D睇下

搽哂上面就當交左功課
做beggar專業小小

咁佢都好過tina 個d... 佢地連搽上面都費事......

Btw 佢d相用哂filter
咩色都唔知

姣婆就快守唔到寡
叫佢慢慢游，啫係有咗，叫佢小心
每個第一次都記在心，啫係有咗第一次去游水

平時啲太陽都唔曬下，無啦啦走去游水

佢影張相，你估佢游咩

上面未講左囉

佢打完卡返歸

老泥m會比錢買野？

我真係唔多信

唔係合作文 但收到試用？

佢意思係咪平時冇講合作文=收左錢出post
今次就只係收到試用冇收錢咁解

停左經營就咪再經營翻啦

係停了經幾個月

咁真係難為佢再出post喎

我都係睇到呢個意思

乞食啦

幾時先宣佈有咗? 等到心急

有人頂唔順留言串佢係廣告撚

btw 好似大肚谷大左個波好多
佢仲勁自豪咁孭介波袋
但就p圖p到五官都唔見埋

幾時收皮

大咗咁多

明明之前係咁

佢真係調返轉，通常普通人大事公開，小事收埋，但點解佢就忍得到唔公佈有左，之前結婚又係半年後先公開

為左輪宿舍 入班前一日先寒酸帶老泥m老豆老母4丁友去簽紙「結婚」羞家 邊有面宣布

有左都係意外 偽老公唔鍾意細路 亦唔想生住 係老泥m老豆老母催佢地生催左幾年

真心佩服偽生中出骷髗骨

格離痴線西個 post 有佢出嚟乞食嘅近照喎

無追開 但幫手推推

終於宣布有咗喇

突發

真係有咗！

佢老公屌過咁多條女
碌賓周放過入唔同款式嘅閪窿
仲要比其他女吮到又黑又皺又起青筋
啫係佢老婆幫佢擔嗰陣間接奶埋唔同女人塊閪
倒貼仲要比人中出 真係cheap 衰過免費雞
希望bb第時唔會好似最近天水圍童黨咁
比人燒閪毛/燒人閪毛

又唔洗咁惡毒嘅

偽生嘅完美英文

偽生搞咁多女自己生番個女

D英文笑左

last but not least

D英文完全唔流暢
好似作文咁

Mmm咁瘦 應該唔只三個月

勁似中學生作文

起碼5個月啦

終於跳出黎r撈啦

偽生是咪今年去撚左考dse

哦 ...雙重標準呀...
咁唔好開post啦 搞鳩完人學人講口德呀

希望佢地真係當個女係女，唔係當生佢出嚟係呃like工具啦

岩岩喺ig見到佢有左
即刻搵呢個post黎睇

我都係

希望佢地生性

今日響元朗見到佢食燒賣
仲有好瘦，唔似有左咁，無以前咁Charm, 好矮

又要推返上熱門

中學雞 oral exam 咁
好心英文唔得就打翻中文啦

好似低form 啲演講稿

死要面 英文先高人一等丫

好難唔當 唔出黎呃like邊有奶粉俾你飲

好柒

中學雞 oral exam

佢既人生得ig同賣廣告
宜家有埋b佢根本離開唔到偽生
偽生光明正大帶啲女開屋企佢都冇得出聲

瘋狂post大肚照 加b女

🤪依加公佈可以R到唔同products
囡囡就可以好多禮物收 真的好感恩😌🙏🏻

點解偽生要用英文講

囡囡好幸福呀，未岀世就有咁多人錫，好感恩

喺葵芳見到佢地夾糖 對望咗一眼 條仔啲眼神勁唔友善
你估自己係明星咩 驚俾人騷擾平民生活？

唔知會唔會好似山東婆sue咁r到一大堆名牌bb衫

諗唔到點樣中文講掛

依家唔r幾時r

老泥m係屯門醫院生

老豆老母出錢出力先留得住條窮L做偽老公
個偽老公搵唔搵到都對自己一毛不拔
唔通會喺私家生咩
有左咪返天水圍搵老豆老母照顧

諗起偽生結婚前住係老泥m屋企
好撚寒酸

婚前婚後都係 早幾個月先有間冇人要嘅爛鬼宿舍喳

佢老公唔係消防隊長咩，應該申請緊宿舍，等入去住wor

你唔update得有啲誇

果段文完完全全係我地想像中果啲文
乜撚野「我們仨」
好大陸又腦殘

其實佢可能連「我們仨」都唔知係咩 未睇過 見人講佢又講

淨係聯想到偽生出軌，第三者既［我們仨］

牛池灣附近得個黃大仙醫院，梗係報娘家地址，入屯門生

返娘家坐月 返宿舍邊有人理

岩岩ig見到mmm1122被中出致大肚喎

公務員喺公立生有優待嘅
待遇分分鐘好過喺私家生
唔知就唔好衝出黎笑啦

公立咁多雜人 呀豬呀狗又大陸閪
定係有私家級獨立病房？

有親戚同朋友係公務員 佢地都係QE生住二等房同頭等房

咁我覺得公立同私家都各有各好同唔好嘅

公務員有優待都係要輪嘅！
屯門醫院係冇私家房嘅！
屯醫資源少 蝗蟲多 姑娘西
知少少唔好 衝出黎7啦

認真
佢唔一定公院生
大把人私院生都照留公院床位同產檢

偽生會肯出錢咩

反還反
事實係好多大肚婆私院生都會咁做姐
兩邊覆診

5個月後咪知囉

黎緊實會變翻以前咁 1日幾個post
佢最鐘意ig post相 叫人有興趣就睇story
一係就story遮住ig第1張相叫人睇翻ig post
真係心諗佢做乜呀 荒死人地miss左咁
我地會mon實架啦 Dont worry

睇住黎啦 bb products廣告會接二連三咁不停不停再不停咁出 感謝各大pr對小mm的愛
然後再每幾日1post話期待妳的出生
爸 媽 的 小 公 主 😚💕

真係好乞衣 自己小朋友既日用品都r
Pr比咩你都thank you 就有得用
小朋友屬於咩皮膚應該用咩性質既用品老泥m你識咩
靜係識r著數

希望老泥m識得教女
唔好殘害下一代

老泥m本身都岩岩蠶蠶
大肚仲樣衰過之前 堅似整容失敗

第一張真係好瘦
生仔應該會好辛苦

咩叫用生命去拍照和微笑？
咩叫兩個月後的昨天？

不如簡單Revise 一下

兩個月前的樣子，身子較弱還要硬著外出相聚
昨天，我終於有精神了。

上述只供MMM參考，唔駛咁複雜，懶有深層次咁，你大肚嘔到面青口唇白，笑都冇力 又 冒住生命危險出黎影相，咩叫多左

基本名詞當動詞用，又唔識用省略句 睇黎真係要重讀多次初小

兩個月的昨天⋯⋯
想像唔到佢點做個仔做功課

死啦我覺得另外個三件仲樣衰多左
可能已經睇慣左老泥m個格

其實我都覺...

對比老泥m 隔離三件個虛偽樣出哂黎

日日都影住個肚
驚死全世界唔知佢有左咁

講左出黎比大家知就要日日po啦
唔係點R product
之前又遮又乜

忍左好多個月㗎人地

好殘呀好心佢抖下啦...

耀嬸咁撚柒富貴
可能自購呢
嫁個老公咁有錢
唔洗佢撚曬佢啲錢
咁嫁黎把撚

屯院出名on9
之前我眼有事入左急症
高速被人踢左出房
開左支19眼藥水比我

然後最近又黎料
衝左去qe睇
先發現好撚柒大件事囉屌
依加轉左過專科慢慢搞
真心想屌柒個陣屯院個仆街醫生

Btw
多謝個日熱心到爆嘅醫生 阿高曉輝醫生
謝謝你

屯門啲醫生護士都西撚到爆 之前入院感受過

第2張圖件橙色衫我都有淘
廿幾蚊人仔 厚料質地好

Beth都屌 儍撚咗呀
人哋咁有錢都唔一腳伸開個天水圍mk算係咁

公開左之後一日十幾廿個story加post

真係好撚煩，又問要唔要入媽媽group，又話買左飛睇bb展。岩岩先有b幾個月已經咁多野驚驚青青，咁將來生左出黎會唔會少少野又問老公點算好呀？好彩有你咋

偽生表示用盡公務員褔利排QE 二等房啦 埋單都係3百蚊炸，好抵

偽生偽太又mon post呀？

推到偽生捨得畀錢偽太去私家醫院私家房生 請埋工人服侍偽太 還偽太心願做少奶奶 喺爛宿度p美美的照騙放上網絡世界鬥虛偽造作 營造幸福美滿嘅假象
唔駛偽老婆出黎乞食乞products 又唔駛痴外家照顧啦

屌
個頭話完qe好
呢頭咁岩去左qe

mon得好實

識撚教咩 字都唔識多隻 又窮

唉 好怕個b會俾佢地唔識教而害到個細路 係個偽幸福家庭長大 真陰公
btw唔去私家生既？咁省錢阿
俾定資料對偽夫婦 法國醫院生b 70000順產最近天水圍既私家醫院阿

我發覺上面有d人好撚痴線
人地係公院生b都唔得 比你地鬧寒酸
唔通話人個d個個係私院出世 又敢擔保第時生仔會係私院？

老媽..... 邊撚度鄉下

每次「的」別人
「那」間
「助長」「野心」 用詞不當

老泥m 令你看起來沒精神嘅唔係頭髮
係你三尖八角嘅骷髗骨樣 dup眼巫婆鼻起角腮骨

以前都唔覺得佢地甘嘔心
唔知點解愈黎愈唔想睇到佢d post

點解可以連中文都咁差
以後點教個女做功課

係因為偽生偽太真係寒酸格 靠乞靠痴 又鍾意充大頭鬼
平時飲杯starfucks屎水都要po 驚死人唔知佢拇左30蚊出黎咁

其實個個公務員正路都係去QE生
有二等房 又平 我諗呢樣佢地應該一早規劃好架喇

btw其實大肚婆係唔可以拎剪手 除仔果d工具架 聽老一輩講會生兔唇b

有時都係迷信d好

*剪刀

鉸剪

我又覺得無乜所謂 迷信還迷信

甘你老母

Lm

今日係元朗見到偽生偽太一齊行街

其實佢之前嗰胸aa cup宜家有a 就係咁著呢啲衫 又界胸袋 係咪以為自己好大

好偉大啊 老泥m

都係好撚細 細到睇唔到

冇波果時都界波嫁

界洗衫板？

其實兔唇係基因同環境因素影響(藥物、輻射、營養不平衡等)而成既，
我諗唔透拎住把鉸剪會點影響到BB 我比較擔心MM唔夠營養俾BB
希望佢食多啲補品養返肥啲啦

利申：陀B時咁啱搬屋，經常幫屋企人拎鉸剪、錘仔等，BB非常健康

以前真係好多迷信野唔做得 好煩
好多女髮型師BB咪又係正正常常健健康康

唔講又唔覺
屋企廁所新裝修都要blur應該好唔見得人

你確定佢地有裝修？

對住個馬桶嘔都要影相係咪已經痴咗線

影完左邊張相>睇番張相>嘔

咁撚得閒 逐個cap圖

話佢要查埋個胸 算把啦

胸都會有橙皮紋？
要搽埋胸真係第一次聽
之前淨係知要搽肚 腰 大脾

你生過喇咩？

因為谷奶胸脹，到收奶個胸縮返就會有紋

搽全身囉 咁撚驚有紋
又要驚又要生

就係未所以先話第一次聽姐
咪話多數聽搽大脾同肚囉

明白 又識多樣野

搽唔緊要 吓吓都要拎出嚟開幾個post講
喺屎坑作嘔又要影相

好似淨係佢有左先會嘔先會唔舒服咁
乜都要影上網，遲啲個女篤屎都要post ig嫁啦

唔係咁點可以由頭到腳去r到sponsor喎 睇下beth大肚同佢大肚嘅分別就知啦

佢老公又唔買野比佢，佢唔R sponsor邊養得到個女

睇得好辛苦 啲資訊完全overload

呢個批評真係中肯
即使唔知道呢個story出自mmm
都會覺得咁樣edit有啲眼花撩亂

喺ig story咁樣嚟介紹products
真係會亂
一 圖同字太密
二 要花精神分邊段字歸邊個產品

記得之前昆凌有左仲化妝，比人插到癲左
因為驚會吸收太多化妝品對胎兒發育唔好
不過睇死佢會話自己化妝品天然、冇問題，又或者係好少化
究竟佢會唔會為左個女唔化妝呢

有左啲護膚化妝品要揀得好小心
就算大牌都唔等於好
真係要每隻成份睇

Coffee都有推介d岩大肚媽媽既化妝護膚品
mmm可以參考下佢 介紹得簡單易明d

勁濃妝

show 畀 PR 睇有好多媽媽 fans
睇穿啲 beggar 技倆啦

有左可以入媽媽gp
然後又多左fans
發達喇今次

佢個肚仲咁細唔洗咁早就揸定先掛
我依家34wk都未有出紋

Mmm 現在海港城好撚瘦，個肚睇有5個月以上，但都唔算大

預防定啫， 出紋先搽會唔會太遲，見過胸有紋好肉酸好慘架
同埋佢咁瘦肚又唔大紋可能無咁明顯

搵奶
明架啦偽老公

秘撈有冇申報呀？

終於有d post/story係自己upload

岩岩睇到佢個新post
#期待著與小三正面交鋒

以為佢講緊個女 其實係講緊....

冇睇佢地好耐 一睇就竟然有左

特登tag埋人地間公司 比人知佢賣廣告能力幾勁，一up 張相即刻有人買你地既產品啊 繼續比我乞食啦

試化妝品人人都試到
駛撚睇你

日日story都話「咩bb野都未準備」
擺明向on9 PR乞食
Dngh 老泥m 冇錢冇腦冇學識冇常識咪撚生啦

唔咁講邊R到呀

可能自己用第二個account 回覆個story

想好似sue pam jade 咁多名牌送bb野

你咁講..都似似地
我望到即刻個克

佢未準備好唔係物質上
係佢心態上
我諗到佢生左都唔會準備好做人阿媽

大佬人地本身屋企咁有錢，人地唔係冇錢買，只不過有人送，放下上網，涮下知名度，有d野做過下日晨，點同老泥m死慳死抵 Jade 住果到月租都過2萬，點同老泥M, 月租都唔知駛唔駛2千 Level 差太遠比不下

想知jade條仔係做咩

老泥m同佢老豆老母恨左偽生賜條精蟲搞大佢個肚咁耐，都可以完全冇陀b生b常識咁
如果係偽生偽太講咁等左兩年先有，會唔會係咁乜7都唔知唔識唔準備？
咩都話網上d人話乜乜乜，咩都話要問人，自己唔用腦嘅

佢只不過係為左經營自己ig
建立型像扮到好想同班媽媽fans熟落之嘛

佢地兩公婆咁鍾意㩒手機
日㩒夜㩒 沉醉係自以為好受歡迎既網絡世界
第日個女同部電話同時間跌落地
佢地都應該係第一時間執返起部手機都唔理個女

有冇人知道佢第二句up乜
定係我理解能力差

人地笑鳩你生人唔生膽，咁都睇唔出？

啲標點符號用到好怪

一起過完餘生

勁怪 d中文差到

共度餘生得唔得呀?
第時佢個女點算呀???

兩公婆真係天作之合
一個就唔知點解可以咁自信show d爛鬼英文
一個就中文文盲咁款, 文法錯, 語病多, 錯字多
第時做佢個女既補習老師好容易
教錯左, 佢兩個都唔會知

真係偽生對佢好啲都唔得架喎 做到消防帶佢遠啲嘅地方旅行 又日日嘈住返香港 俾你地講中老泥妹唔識英文係咁架啦
唔見左go pro又講足幾日 去到澳洲又淨係識去cafe
英文又廢中文又廢 真係分分鐘個仔上到小學佢都已經唔識教佢啲功課

佢著到 fashion

好心去到咁遠就見識多啲啦
唔踏出comfort zone， 視野停留係天水圍一世咩
比我係偽生都冇癮囉
話睇相開心
緊係啦 你淨係在意影唔影到美美的照片咋嘛

好慘啊

屌佢煩唔撚煩
去一次旅行D相要PO撚到幾時

偽生冇掉低佢都算係咁

老泥m啲牙黃到

食煙老泥妹係咁㗎啦啦隊

偽老公返一放二 偽太都要返天水圍搵老豆老母照顧 產檢都要老豆車佢去
好懷疑偽生偽太有冇能力照顧到自己同個b

佢唔係冇能力 係唔對老泥咁做姐

佢又唔似coffee做開運動，但係26星期個肚仲咁細，會唔會營養不良

條友人乾咁 好怕個b唔夠營養

佢成日嘔呢又 要夾硬食多d先夠營養
不過我有朋友又係瘦到人乾咁
又細粒 應該無150
有左6，7個月嗰陣後面睇完全唔覺
係正面先見到個肚突少少
個仔而家小學三四年班已高過阿媽

平時乞化妝品、賣二手爛衫同癡人嗰啲就話屌啫
人哋生仔去政府生，陀 B 陀得細肚都屌？

啲起心肝

偽生朋友叫CARDIO

人地朋友叫咩名都要攻擊埋

笑一笑咩字都可以攞黎做英文名姐
唔洗咁敏感既

女仔黎

個樣怪怪地

幾十歲仲停留喺中二病ff階段
女人都覺得on9啦
男人如果真係咁做，九成弱智

伸條脷出黎又chok下chok下個頭想點 係咪我太心邪

想人地讚你素顏都咁靚啊
紋眼線 紋眉 植眼睫毛
素？邊撚度素

幫偽生奶鳩，好有畫面

係呢度多謝偽生偽太，為大眾提供唔少歡樂，黎緊偽生一家三口，生生性性，唔好再約其他女仔出街比人撞破。係呢度祝福你地。

小二！呀，唔係，樓主麻煩開新post, 同埋比多碟花生，唔該